像加热夹克和衣服这样的冬季装备的创新设计是为了带来惊人的温暖，而不需要笨重的额外层。 最佳保暖背心:用正确的冬装抵御寒冷天气 
 随着型号丢弃了不必要的键，机械键盘将不那么麻烦携带，将感觉更舒适地放在你的膝盖上。 最佳机械键盘:游戏，代码，打字，和工作更流畅，更快 
 狮子队与戈夫签下了一份许多人认为是累赘的合同。 狮子同意用马修·斯塔福德从公羊交易贾里德·戈夫，选秀权马克·马克2021年1月31日华盛顿邮报 
 虽然在主机上使用一个奇怪的按钮蹲下或攻击可能会很麻烦，但在VR中，错误的决定可能会让玩家身体不适，导致恶心、眼睛疲劳和其他副作用。 虚拟现实有现实的问题。 以下是游戏开发者删除它们的方法。 Derek Swinhart, 2021年1月21日，华盛顿邮报 
 如果笨重且难以操作，那么重量轻的吸尘器是没有用的，所以问问自己你想用吸尘器做什么——如果楼梯和汽车是你清洁的主要部分，请看下面的章节——然后做出相应的选择。 最佳无绳吸尘器:在不把自己缠在一起的情况下吸进垃圾|夏洛特·马库斯| 2021年1月19日|大众科学 
 罗杰斯说:“审批过程太慢，太麻烦。” 英特尔主席称ISIS战斗中存在间谍短缺|金伯利·多泽|月2日|每日野兽 
 坎宁安第一次看到HyperCard时就被它迷住了，但他发现它很麻烦。 你可以查阅:维基百科故事|沃尔特·艾萨克森| 2014年10月19日|每日野兽 
 但这项技术虽然功能强大，但却很繁琐，需要12小时到4天才能得出结果。 这种新的埃博拉病毒检测方法就像验孕棒一样简单，为什么我们不使用它? Abby Haglage 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 制作冰淇淋也很麻烦，所以在很长一段时间里，只有精英阶层才能吃得起。 冰淇淋美味起源的调查安德鲁·罗马诺| 2014年7月13日|每日野兽 
 其次，解雇效率低下的教师的过程既繁琐又昂贵，很少能发挥应有的作用。 维加拉诉加利福尼亚州:你从未听说过的最重要的法院案件 
 在那令人心酸的自我启示时刻，汤姆那笨重的直觉机器并没有使他失望。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 一阵风吹满了proa笨重的三角帆，推动着她向前。 阿古斯野鸡|约翰查尔斯比查姆 
 但在这个布线的时代，我们不需要这么麻烦的固定装置。 颜色值| C。 r·克利福德 
 一个巨大的身影，穿着笨重的真空服，面目狰狞，大摇大摆地走了过来。 猫红|罗伯特桑普森 
 本顿称这项法案是“复杂的、菲尔莫尔总统时期的繁琐、昂贵、恼人且无效的逃亡奴隶法”。 19世纪的历史，年复一年|埃德温·爱默生